[突發!想贏嘅唯一方法] ----如何防止再比人分化---- 全部人入黎幫手推!!!

都係果句 盡量簡短 share到就share

1.人嘅focus係好撚有限 唔好浪費
->集中火力推: 行動/追擊post
*有關追擊睇埋下面先*

2. 大公司跪屌唔屌?
-> 唔屌 唔好曬彈藥 一來佢無可能放棄大陸市場跪只係時間問題，二來你屌佢唔會有用。

3. 對大公司有無野做到?
-> 有 唔係屌 係罷工。記住 我地就係民意 我地就係經濟。

4. 明星跪屌唔屌?
-> 仲晒氣過屌大公司 你係明星你要邊個market心照啦，慳番啲彈藥。

5. 3毛/失敗論/分化撚/散水撚屌唔屌?
-> 唔屌 唔block 負皮完就ok 由個post沉 唔block下次佢出現你可以幫手負佢皮 提醒其他人。 千祈千祈唔撚好留言 人打字打得多都會累 慳番彈藥。

6. 冷氣軍師post (包括我呢個post)
->有班鬼用軍師之名去分化/散失敗論，自己用腦諗 啱用推 唔啱用next。

7. 只可以屌咩人?
-> 政府+黑警 槍口就得咁多 集中火力攻最直接嘅boss先。

8. 應該推嘅post
->行動post
->現場live
->追擊黑警/政府嘅post
->啱用嘅策略post

完 希望大家幫手spread開去
信我 好快可以收網路5毛皮

推上熱門比大家記住

10連自推

1

2

3

4

pish

5

thanks

啱 推

大家 灰幾日
818全世界出嚟和理非

灰幾日好閒 大家加油

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下啦

一齊加油啊

適當時候做適當嘅嘢 ， 好似今日咁就要隨咗尋晚單嘢之外乜都屌 。而家每日都好多嘢發生，D人好快唔記得。

好

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

推